{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046418",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1667497?place[place_type]=GID&place[gid]=1667497&place[latitude]=36.8861998448&place[longitude]=128.3398789436&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "단양 골드미펜션"
    },
    "text": "2023年5月1日から丹陽ペンションゴールドミーペンションでは、ぬるま湯環境にやさしい海水プールをオープンします。 海水プールは人体の体液塩分濃度と類似した塩分濃度を維持し、常に澄んできれいな水質を維持する環境にやさしいシステムで、皮膚保湿効果がありアトピーや鼻炎など皮膚疾患をお持ちの方もご利用できます。 ぬるま湯海水プールは5月1日から10月31日までオープンし、営業時間は15時から20時までです。 水着やラッシュガード、アクアシューズを着用する必要があり、予約された人数以外は出入りを統制しています。 また、危険な行為や過失によるペンション施設の毀損や紛失に対しては損害賠償を請求することができます。 さらに、丹陽ペンションゴールドミペンションでは個人シネマが楽しめる120インチビームプロジェクトを提供します。 ネットフリックスとユーチューブも支援され、余裕のある時間に映画や動画を鑑賞することができます。 また、ゴールドミーペンションバーベキュー場は、個々の室内キャンプバーベキュー場で、独特の感性キャンプを体験できます。 レンガ火鉢では強力な吸引により匂いや煙がなく豚肉などの燻製の香りを楽しむことができます。 ゴールドミーペンションは、お客様の意見をすぐに反映してきめ細かなサービスを提供し、保護者の同伴なしの未成年者やペットは入室できず、客室内およびプールは禁煙区域です。 その他にも様々な施設とサービスを提供しており、客室はホワイトゴールドとイエローゴールドに分かれており、最大10名様までご利用いただけます。 チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。",
    "QA": [
        {
            "question": "海水プールの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "海水プールの営業時間は15時から20時までです。"
        },
        {
            "question": "海水プールは何月から何月までオープンしていますか？",
            "answer": "海水プールは5月1日から10月31日までオープンしています。"
        },
        {
            "question": "海水プールでは水着やラッシュガード、アクアシューズを着用する必要がありますか？",
            "answer": "はい、海水プールでは水着やラッシュガード、アクアシューズを着用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "海水プールは予約された人数以外は出入りを統制していますか？",
            "answer": "はい、海水プールでは予約された人数以外は出入りを統制しています。"
        },
        {
            "question": "海水プールは皮膚疾患をお持ちの方も利用できますか？",
            "answer": "はい、海水プールは皮膚疾患をお持ちの方も利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンション施設の毀損や紛失に対して損害賠償を請求することはできますか？",
            "answer": "はい、ペンション施設の毀損や紛失に対しては損害賠償を請求することができます。"
        },
        {
            "question": "ビームプロジェクトは何インチですか？",
            "answer": "ビームプロジェクトは120インチです。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスとユーチューブは利用できますか？",
            "answer": "はい、ネットフリックスとユーチューブは利用することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場では何を楽しむことができますか？",
            "answer": "バーベキュー場では燻製の香りを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ゴールドミーペンションは未成年者やペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、ゴールドミーペンションでは未成年者やペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "客室内およびプールは禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室内およびプールは禁煙です。"
        },
        {
            "question": "一度に利用できる最大人数は何名ですか？",
            "answer": "一度に利用できる最大人数は10名です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 508,
        "QA": 515
    }
}